【宣言討論】紐西蘭槍手根本唔係清一色仇恨穆斯林

有無人認真讀過份宣言？
Link:
Brenton Tarrant其實背後動機好簡單：每個種族都應該有自己嘅家園，自己嘅生存空間
宣言中To Turks（Turkroach爲穆斯林嘅貶稱）一段簡簡單單咁話「你只要留返係你祖國就得」

宣言標題寫The Great Replacement，個Introduction好清楚咁寫明動機係白人生育率過低+穆斯林移民生育率偏高=白人滅絕

仲有好多唔知點解同香港情況好有共鳴嘅嘢（有關「移民走佬好過」，「用民主方法救自己人民」，「等一個領袖出現」，等等）... 我慢慢screencap+upload

「移民走佬算數」

「就算依家開始禁止移民入侵，已經移咗民嘅後代由於生育率高過本土，自己人滅絕係遲早嘅事」

「希望可以民主咁解決移民問題係奢望」

作為香港人每日150個咁入侵真係好有共嗚

「當你等人帶領嘅時候，有人正正等緊你救佢」

「當無事發生，唔關我事，支持入侵者，只會悲劇收場」

「唔好理人點睇你，只要你贏，歷史就係屬於你」

「最終係邊個錯？係自己族羣變得軟弱」

「轉捩點可以喺任何一個地方開始，所以要支持一切受到同樣移民問題嘅兄弟民族」

左膠 ： 雖然佢地唔岩 但你殺人都係錯
可以用其他方式表達意見 總之殺人就係唔岩 你咁冷血架

對於犯案動機，塔蘭特稱要向「入侵者」展示「我們的土地永遠不會屬於他們，我們的家園仍然是我們」、「只要白人存在一日，他們無法征服我們，且無法征服我們的人民」。他更指要為歷史上成千上萬淪為回教徒的歐洲奴隸報仇，特別是歐洲的恐襲死難者，他提到前年瑞典斯德哥爾摩恐襲的11歲女死者阿克爾隆德（Ebba Akerlund）。

中共個生育率其實都下降得好緊要 可能遲早都變蛔國

宣言原文詳細好多：

West of bosphorus
伊斯坦堡 波斯尼亞 阿爾巴尼亞 gg

樓主你太睇得起連登仔,無中文翻譯佢地係唔識睇,都係睇番韓星仲精彩

唔明就學
成份嘢好值得研究

暫時最好既本土論述

平時笑支那人 / 廢老被車撞既po幾千正皮就扮睇唔到

今日就彈晒出黎話「冷血連登仔教壞細路」

好恐怖 連登仔已經偏激到連大屠殺都贊成 簡直禽獸不如

其實佢本意完全無錯
一大群入侵者係到侵蝕自己嘅國家 仲要慘在好多左膠話要去接納 亦有好多內鬼去出賣自己人民
去到一個程度 普通一個市民完全無野可以做到 就好似我地望住果150日日黎 我地都無野可以做 咪迫到佢用最激進嘅手段

同埋果句"你留番係自己國家就唔會有事"真係好一針見血

我覺得佢講嘅情況 擺番落香港其實真係完全無分別

佢依家做嘅係真勇武

同連登仔講學術研究,呢篇野我諗大把DSE唔識睇
BTW
香港人其實同槍手一樣咁既處理

不過儒家思想真係毒害左華人咁多年...

對父權既絕對服從,
中國就倒退足咁多年

唔係本土咁簡單
係「ethno-nationalism」，亦即係「血裔=民族=家園」

認真
睇完成份都只係覺得佢係痴線佬一名

白人唔生唔係因為被壓迫
係因為社會問題生仔壓力太大
蛔鍾意生你可以賴係回教 但係更大原因係因為窮撚
仲停留係好似以前大陸多個人多個人種田搵錢階段

你要解決birthrate問題解決移民問題
一係諗計引白人生多d 平衡返
一係炸柒isis 搞返好中東掉佢地返去
做極右撚殺人有撚用 用個人暴力類比國與國戰爭／制度暴力仲鳩

仲要乜柒west of bosphorus 咩年代

用英文terms 真係好好多
中文對呢D野既字詞太少, 可能係當權者怕地方獨立,
所以只教國族, 而唔教民族/地方文化

所以問題根源唔在於伊斯蘭教徙 而係在於西方各國領導層 因為如果佢地唔引入呢班教徙入西方國家 呢班教徙根本就唔容許進入佢地國家 罪惡根源應在領導層 斬草但唔除根 根本係治標唔治本

義士救國 到世界上所有白人耶教國家成為Muslim國家時
世人就知佢既偉大

「攻擊嘅最好時機係尋日，第二好係今日」

讀得出佢嘅迫切性

如果唔清空固有既教條去睇的話, 會覺得係bull shit

好似低層左派睇右派 / 低層右派睇左派咁

領導層殺左咪又換下一個 689死左咪又有777 咪一樣治標唔治本

冇左isis都唔返去啦，資源同社會制度根本冇得比

宣言有講：擁護移民政策嘅政客目標包括Angela Merkel, Erdogan, Sadiq Khan

領導層死先有作用 下一任接替既一定會有避忌
領導層先係有權既人 你殺冇權既人 有權既人wfc

hero

領導層咁易殺, 咁二戰就唔洗打咁耐

睇卡通片都有成班卒阻住主角啦

仲有班領導層根本唔係BOSS
同埋, 伊斯蘭教, 基督天主教 個 boss 係教義入面
東亞個 boss 係皇權文化入面

大家唔好再做毒撚
快d溝女結婚生仔啦

可能殺得多就改教義 / 文化

好似法國大革命咁

有D off topic但係都想問句
點解Black lives matter係民權運動，但白人講White lives matter就係白人至上
有冇左膠出黎講下點解

認真討論
我明你講乜
但佢寫到而家狀況水深火熱
然後將所有責任賴落廿億回教徒到
寫到似層層咁但其實係slippery slope

白人社會問題唔洗理？
各西方國家領導層d 鳩移民政策唔洗改？
白人生育率低 ＝ 比外人入侵？
robust tradition ＝ 一竹竿打一船人
同理 我將篇文回教徒入面轉晒做印度人同蝗做類比根本一撚樣
兩種人一樣大量移民西方白人國家

根本同香港個情況一樣， 日撚日比人強姦，你無野可以做到。

但白人都係nz入侵者喎清

咁容易改教義文化 咁佢教義文化係呢2000年黎一早改到同耶教一樣喇

「唔好奢望移民會學習及融入你嘅文化，因爲你接納過多移民嘅一刻開始，你嘅文化已經變得軟弱無能——冇一個移民會想學習一個軟弱嘅文化」

一定要bookmark。

你係咪真係睇晒架?

人地無話全部回教徒喎....

人地係話入侵外地+文化侵略人地的人喎

THIS IS TRUE

你咁講香港大部份人都係香港入侵者喇
我認為邊個帶起果個地方就係果個地方既霸者

其實呢篇野完全唔學術。
由頭到尾得佢自己講，都冇乜引經據典。
但係我覺得佢講得幾好。

呢段係重點

邊個話條友痴線，根本佢就已經睇通睇透。

當然最該死都係一班政棍、當權者，唔撚係佢地根本唔會搞成咁

移民過一定數量就會有好大量社會成本...

只要移民夠多就夠power 去要求本土人改變
要本土大多數人改變生活習慣去就移民, 係成本巨大, 同本末倒置

少部人就多數人先合理成本效益

但左膠總愛玩少數決

This solution of a democratic salvation is nothing but a pipe dream

太高級了對香港來講。香港連民主都冇

咁嘅話AU同NZ都要歸還俾原住民

中To Turks（Turkroach爲穆斯林嘅貶稱）

明明講緊turkey
唔知後面個句jm9

好似某部分道德經 & 1 頁紙證明pi 係irrational 某

要有返咁上下水平先明

香港人嘅解讀應該係「唔好以爲有民主就無事」
前車可鑑

淨係土耳其都有一忽喺歐洲
不過佢去咁多旅行無理由唔知

嚮香港，最抵死係政棍。
嚮外國最抵死係左膠。

白人唔係new zealand 既移民咩

相信會引起d 人共嗚彷效

香港左膠 / 當權者成日講民粹有問題, 點點點....

根本民主制就係體現左民粹, 所以佢先講民主係mob rule

dse 唔識睇
reading 4都無？

白人唔生就要奉旨畀你入嚟做蝗蟲？
咁即係香港人唔生都應該歡迎支那蝗？
咁鍾意生咪返去伊斯蘭國家生到夠

民主可能唔係最好, 但佢係可見既制度中最好....

本來可以立法限制移民, 但左膠當度, 開左缺口

根本你依家香港己經成堆蝗同廢老。呢刻比你有民主其實都冇用

講真，就算唔評論佢行為本身岩定錯住。
你個政府咁的政策，你引起某d人不滿，而你又唔撚理，一味打壓打壓打壓。咁有呢d痴線佬出來，你個政府估唔到架咩? 其實抵撚死架喎

白人係NZ 咪又係invader.

問題原因有很多 包括
1. 白人成日都覺得自己比其他民族優秀
2. 亞洲移民唔願意融入移居地的生活方式/文化
3. 傳統伊斯蘭教義令人易變極端分子

應該話白人建立咗New Zealand
香港都係移民+難民建立，經歷史+地緣政治洗禮成爲自己一個個體

民主固然係好
但係問題結晶係「有民主」唔會自動保障「民族survival」

白人係invader, 總係贏左果種,,,

所以佢而家係NZ既本土

仲有, 所有人都係侵略民族 (可能有部分土著唔係), 唔侵略果D死左99%

你呢?

中國移民政策其實收得好緊，就算intercity咁移都好難，南亞人好難做中国人。只係而家人口多，同埋無咩國民想做中国人,所以唔係好覺眼。

見到人話白種人冇資格反移民我就笑了

希特拉死咗都冇用

佢未出現班德國佬已經好憎英國人法國人，你諗下凡爾賽條約根本係極不平等嘅條約，佢哋唔係打勝仗要攞著數咁簡單，係要完全經濟上支配德國

所以我支持打鳩法國

廣州成日屌黑鬼啦

agree, 所以右派抬頭 (本來左派係反全球化&保護本土文化)

如果個政府真係估唔到。
咁應該話佢危機意識不足，天真，定係無能?
基本上，你行咩政策都有後果架啦。依家呢d大屠殺只係後果之一。

其實好多野，未發生之前，都覺得係冇可能會發生。
其實香港都唔係risk free。你話就話香港人唔暴力。但係當你政府的壓逼去到一定程度。都唔係冇可能發生呢d事。
依家，你香港，議會內己經唔比人講野，保皇狗壟斷曬政府。出來掟下石仔，示下威都喊打喊殺。咁你不斷剔除人民發表意見的途俓。最尾咪得返呢d痴線方法。
你睇返香港十幾年前，同依家個"所謂激進"程度都爭好遠。

唔好話乜都賴政府，d廢老最鐘意話人乜都賴政府。事實上係政府行的每一個政策都會有後果。佢地係要負責。

移民點都會帶自己文化過去
美國因為咁先係文化大熔爐

左膠真係自毀長城
為左光環命都可以唔要
不過歷史就如鐘擺 一時河東一時河西

槍手只係反CUP既開始

嗰d唔係靠難民途徑入廣州，同埋好多都無廣州戶籍

主要問題係New Zealand係白人invade成功嘅例子
所以變咗係白人嘅本土
問題係依家有另一班移民想invade
咁白人係咪應該坐喺度等運到呢
==========
其實根本唔係「邊個先係元祖本土」嘅問題
係你自己民族存亡嘅問題

我越嚟越覺得左膠就係綏靖主義
地獄之路就係由佢哋嘅偽善鋪成

或者準確d講其實佢地喺中國其實無戶籍

儘管他殺人數量微不足道，但他對世界的貢獻卻不言而喻😂😂😂

到時啲白人比蛔姦曬

美國呢個國家無純種文化，建國人口多數新移民(罪犯，流民，機會主義者，黑勞)，佢比其他國家對文化接受性強

澳洲先係罪犯囉
清教徒是異見者

香港人同 nz 人或者澳洲人唔同 wor
nz 同澳洲人曾經屠殺當地土著
香港人有冇？

你咁都唔識

女權=平權；男權=極權

同理

Action-Reaction
香港嘅政治打壓最弊係成班人都冇遠見，到真係反抗嘅時候大把離地撚會surprised pikachu

美洲其實都有

轉個方向講, 移民者多數從那個國家(文化圈)而來

咁澳洲紐西蘭加拿大都係移民國家啦

先唔講佢針對性殺戮既行為岩唔岩，但背後既動機真係好令人理解..

美國初代移民應是英, 法,荷, 德為主?
即係好似中日韓咁
屬東亜文化圈?

不如我咁講.....
呢個世界，冇一個民族係絕對唔會反抗。世事無絕對。
中國人，其實五千年個心靈都冇乜進步過。但係歷史上，每隔幾百年都有一次內戰。咁你如果你一個朝代三百年，你處於第一百五十年，咁大家都可能覺得，邊有可能內戰? 依家咁天下太平。
係, 未打之前個個都咁諗。過多排咪大家一齊仆街。係，個個都覺得政府嚴格管控人民，人民係反抗唔到。結果呢?

上面係到嘈咩物歸原主都晒9氣

呢家人地白人 有好既西方思想，有民主，有資本主義，有自由
我都想比白人管理香港啦

你老味d islam 比佢地佔左50％既時候 全個國家比佢控制左就要帶撚晒面巾啦，第3次世界大戰一定係因為宗教爆發，睇住黎

比較想問嘅係普遍紐西蘭人點睇呢次事件
或者而家喺紐西蘭社交媒體裏面主流意見係乜

13洲時可能係, 英國自己一個文化, 法德荷文化接近, 之後就有黑人同中國尋熱加入, 仲有猶太人, 乜人都有

我估左膠多

但唔排除有勇武白人男人心底係讚同但唔敢宜之於口

根本現有政治做唔到你所講既野, 你呢d理想主義者永遠得個鳩up

同香港一樣 香港除咗蛔仲有蝗

如果係咁嘅話呢位人兄所做嘅一切都變得完全冇意義
歷史只會將呢件事當係一場冇意義嘅屠殺

認真
你覺得「輿論」對「移民取代本地人口」呢個問題有幾大影響？

anyway
都是英文強勢主導啦

個殺手呢類主義其實都apply落紐澳啲中國殖民，sydney 其實都已經好多中國社區

社會輿論嘅意義係純粹影響日後行為
如果輿論傾向全民譴責呢次事件
政府就會因為選票更加確定保護難民(而本身佢地都係呢種取態)
社會會更加打壓反對難民嘅人士 標籤佢哋為極端份子

五十步笑百步
穆斯林只係重覆緊幾百年前白人做過嘅事

其實點都有d陰影。
等於有部分人移民果陣都會諗果個地方會唔會排華一樣。

民主國家就好大,
所以傳媒一定take side, 絶大多數唔會報導自白書...

不過, 槍手醒目, 玩live, 出自白書, 叫人sub pdp...
有諗過被人捉到後, 點將事件的後續宣傳做到最大化...
佢係一個有智慧&想將自己想法傳播既人

留名，幾中意睇樓主啲post

冇錯
槍手宣言中其實有提過呢個情況
佢話係專登accelerationism，亦即促進焦土，因爲情況轉惡得越快，輿論就會越兩極，衝突亦會越容易發生
槍手希望咁樣會令到「白豬」快啲甦醒

apply落大部分移民添

引經據典唔一定好 學術垃圾佔咗學術文章99.9%
真正好野唔多洗quote人地野

槍手正正睇中現今傳媒係被操縱，所以plan定哂好多soundbite+trigger point+troll bait喺篇manifesto到
玩live+玩meme真係表現到佢好識得玩網絡文化下嘅propaganda

如果可以引發佢呢種咁嘅結果當然係最好
其實最驚係社會輿論一面倒咁反對佢呢次行為

唔準你咁講，係連登仔的眼中，美加澳紐自古以來就係白人國家，驅逐外來移民係天經地義

最衰肉眼好難凖確分辨支那人同香港人

但願如此，如果真係冇任何正面嘅影響，真係好可惜

無知一問 紐西蘭有冇死刑？

無

支持！屠殺穆斯林！！

我諗其實一切影響社會，推動歷史嘅決定都係賭博
白種人會唔會坐喺度等畀人強姦至滅族就真係要睇成班人嘅造化
呢單嘢只不過係歷史中嘅其中一個potential轉捩點

仲有冇片睇

識玩牙槍手

第一個post條link有片

白人入侵毛利人家園又點計先

靠網絡, 家下俾人睇, 又唔係叫人犯法, D傳媒左膠做乜咁驚

reddit 有D滅聲, 唔知4chan, 8chan 點

就係講緊要拎返君士坦丁堡
明明針對土耳其
唔明點解話係muslim

已經有人預言過嚟緊會係伊斯蘭同西方既文明衝突

驚有啲傻仔睇完有養學養囉

係 希望佢哋就算有啲人覺得屠殺行為係唔啱嘅
但係都會認真諗點解會發生今次事件同埋我哋應該點樣改變
至少要清楚了解到今次事件係由政府同難民所造成

8chan冇乜點，同平時一樣
4chan尋日有好多一睇就知唔係常客嘅人開post話「咁做唔啱」，個行文方式極唔似4chan友，似Reddit

其實有d鬼佬好鐘意對d移民講 solve your own problems.
叫d人唔好走去其他國家去攞人地褔利。其實都唔係唔可以理解。褔利唔一定係實則金錢，人地打生打死攞返來的民主制度都係其中之一。可能人地先袓流左好多血先推翻當權者去有個民主制度。移民一移過去就享受到。
所以我覺得移民有門檻係好撚合理。移民亦有責任去融入當地社區，而唔係起埋d乜尻china town, Indian town 圍威喂，都算。有d人重要移去人地地方搞串人地party，人地一星期返五日工，你班撚樣就返五日半甚至六日，去變相價格竟爭。去破壞人地制度同work life balance, 將心比己，你係本土人，恨不得攞槍爆尻你頭tim la。

你如果門檻太低，不斷比d垃圾人口入來(Eg. 香港)，又唔理反對聲音，咁發生呢d事情係遲早的事。就算你同我可能係正常人，有朝一日都總有痴線佬忍唔住去屠殺。
我指垃圾人口，唔係話有份工做下就唔係垃圾。屌你，你社會上真係有d工種好嚴重shortage都可以有限度引入，但係你個政府自己都要去解決個勞工巿場問題。
d廢老成日覺得做下譚仔就叫貢獻香港，唔應該歧視移民，有冇諗過，冇左呢d移民，本土工人就多左議價能力，老闆請人要比多d人工

wwiii

Reddit係幫status quo手維穩嘅機器是常識吧

全對

咁又叫維穩

我都驚D傻仔睇完睇過左膠D大愛包容, 性別自主,
男去女廁, 女去男廁

寧願多啲中国人都唔要蛔
完全理解唔到佢地諗乜

過多幾十年歐洲既政治都比回教豬干涉埋 佢就會成為英雄 但教科書就會將佢視變成千古罪人

點樣都係恐怖襲擊嚴重過入邊個廁所囉

正正做左連登仔一直等緊既野

勇士

又有人想借啲意shutdown T_D

「唔好等，會一事無成，到最後被滅絕唔好問點解」

巴打終於出手了

有趣嘅係
t_d都唔支持呢條友

個仔被蛔插屎忽仲嚴重過恐怖襲擊呀

屌你老味係咪又isis俠義風骨呀

reddit是左膠基地?

都話呢份野係暫時最好既本土論述, 習宣傳, 思維 於一身

教你個仔自衛囉
唔係當個世界冇壞人啊

個度原居民叫毛利人
唔係澳洲人

咁清你應該好支持中國殖民新疆

教你個仔唔好咁傻有樣學樣...

跟本言論自由係必需

毛利人死撚晒未, 仲有冇話事權?

正確嚟講係neoliberal基地
左膠只不過係useful idiots

他朝可能有一日啤酒節都要收皮
鋪頭都要賣有清真認證嘅食品同產品

如果係香港 佢咁對支那人做
香港人應該口就屌 內心就十分支持讚賞
但即使射殺完佢地 佢地都唔會真係聽你話返去佢嚟嘅地方
穆斯林又好 支那人都好
政府 世界都係唔肯面對哩件事 係到話佢係白人最上主義
如果佢係香港人咁實話港獨啦

其實Brenton Tarrant今次既行動真係會引起唔少人對移民的關注
但可惜呢個方法真係唔啱香港
如果香港出現類似事件，強国就有借口話治安問題，光明正大立廿三條再派解放軍落來
但如果呢件事真係由引起注意到引起更多行動
咁香港就可能有更大可能截150甚至趕走堆蝻

btw,難民之父你食屎啦

支拿有撚帶起新彊文化

同東歐啲禁共產黨標誌嘅國家講

咩係neo自由派?眞心唔識的

no more pork

Muslim return to their lands, and European return to theirs.

當然，每一個地方，每一個文化，每一個被移民殖民入侵嘅領域，都有唔同嘅口味，需要唔同嘅藥
反觀香港，近日終於有中產人口夠膽開口講150移民問題，已經係好嘅方向
驚係驚在時間有限+中囯移民後代取締香港人口嘅速度...

將白人換做香港人，篇野一樣通順

對付其他國家侵略, 暫時性係可以

所以我睇到依單新聞 我係覺得做得岩

香港都好感受到依個問題 同埋用左幾十年時間證明 和班非非 大愛根本解決唔到問題 以暴制暴或者用暴力威脅先係最直接解決方法

就來生存嘅地方都冇 你同我講包容 唔扯火都難啦

東突厥既文化唔係來自支共

好撚搞笑咩叫大條道理立廿三條
廿三條遲早都立
到者港豬仲敢做乜柒

篇野又唔見左！
搵過幾個網，幾個無耐都比人河蟹

所以今次呢件事
以人道來講，唔道德，但WFC
最好就有人食住呢件事，中產再一齊加大力度抗議，誓要cut左150

話澳洲人都係移民 所以冇資格講反移民

其實槍手動機好簡單

自己族群生存空間被入侵 要起來反抗

以前澳洲人入侵成功 代表佢地今日比人入侵反都唔可以反抗？

即係你認同嘅言論就有自由？

遲早然係拖得就拖
中間會發生咩事令成件失敗，無人知
今次槍擊事件就係一個例子
如果再發生幾單，或者影響力就更大
會唔會正面影響到香港係未知之數

係 例如有d樹嘅花粉係對人體有害 人係會斬左佢 唔會同佢大愛共處或者自己搬走

所以香港中產有一點要明白：
如果面對存心想令你消失嘅人過份道德，你根本冇道德，因爲你係其實同自殺冇分別
而保護自己人+自己人嘅家園就係最有道德嘅事

而家條友言論鼓吹暴力
不過你一定話冇害啦

自己search下啦，要人spoonfeed

咁哈馬斯、真主黨同伊斯蘭國班恐怖份子係你眼中一定係最有道德。

我唔知你講嘅道德係乜

保護自己/地盤係動物天性

人成日覺得自己同動物有分別 但其實最終行為冇乜分別

150

移民政策真係要收緊
你話你叻仔人才幫香港做嘢就話姐
再唔係有錢投資本地基礎建設都得
屌你老味日日150個家庭團聚真係屌曬鬼
民主好快會俾依班人利用
幻想下當真係有真普選
大家都會投個垃圾出嚟
人數比例都已經輸曬 移民人多過本地人
唔好話本地人 新港人多過舊港人就一定啦
以前落嚟同依家落嚟差咁遠

有害唔會影響你決定做唔做吧

做唔做係睇有冇需要

某程度上的確係
每一個族羣都想有佢嘅生存空間
當人口過剩+資源短缺+貪婪，就會出現擴張+滅族
而冇一個健康嘅族羣係會坐喺度等你滅佢族

或者我可以改個講法
生存唔到，何來道德

佢做左好多人敢講唔敢做嘅事

我個族滅族
其實同我自身有咩關係

太偏激 搞到我依家好驚班黃絲

屌 成撚日屌柒白人霸地invaders 嗰班人

一句講晒：點解人地祖先霸到，你嘅祖先霸唔到呀？咁既然你認定白人係invaders ，你又生活係人哋建立嘅社會體制之下做順民

一飛就飛到咁遠

我講緊隣國侵略情況下, 無話我話晒事

咪一鳩樣.....

冇 因為你冇親人 只有你死先同你有關

去做二等公民

人地就攞大份, 自己就攞細份....
想屌人地, 又唔夠人地大聲

咁樣中國同香港都係一家人啦

二百幾年前白人都係入侵者

GO_NAVY 巴打

Broken window effect
只會越嚟越多人夠膽做

咁移民去第二度就係自願做二等公民？

其實諗清楚d....
150，你唔cut撚左佢，就算你唔殺左班蝗，其實班蝗都殺緊你本土人。點殺?
搶你醫療資源，等你排隊排耐d，原本你醫得好，都可能變醫唔好，增加醫療事故發生機會等等。大家殺法唔同，現代社會，資源就係生存要素，佢地攞你資源，就等於減低你生存機會。

但係終極來講，其實移民雖然煩。其實最罪惡係咩人? 最罪惡係香港班高官。佢地完全唔理移民帶來的壓力。對社會問題頭痛醫頭，腳痛醫腳，甚至去放遂本土人。
仆街，佢地呢班人先最抵死，最挑起社會紛爭的源頭根本係班高官。有朝一日如果有同樣的事發生嚮香港，希望大家唔好忘記777同689的罪業。
醫療教育問題，巿民有冇比機會政府去改善? 我諗都比左十幾二十年機會。有冇改善到, 冇。
移民問題有冇比機會政府去改善，又比左十年以上，有冇改善到? 冇。
去到佔中，成班廢老高官出來屌尻班後生仔，佢地有冇諗過自己的責任? 冇。

點解你幾乎個個reply都係塞啲字入人哋口

移民去第二度同俾人滅族
都係變ethic minority喎

你係咪大愛左膠上腦?
人地有好野都益自己友, 豬頭骨位就俾新移民做

孔子都會講有等級的愛啦

咁美國真係大愛
咁多科技公司高層係非白人

你咩 大陸自己都分香港區喎

你住過悉尼就知 呢d中國or其他華人移民第二代人基本唔識讀寫中文變左黃皮白人 佢d有人去信奉西方人基督教天主教.d 穆斯林幾代人都係穆斯林唔會任何變化根本唔會去融入西方文化，去過d中東社區細雜貨鋪見到入面一間房一幫人包頭包面跪係角落頭拜已經嚇親人.

種族上香港人又咪係華人

穆斯林人係唔會融入社區 佢地只會創造自己嘅社區

我係話大陸唔當97前嘅香港人係一家人呀

同是華人又點呀

如果「華人」係一個種族，咁點解「北京華人」同「香港華人」嘅頭顱形狀，五官輪廓有今明顯嘅差別

美國科技公司唔係大愛, 係功利

科技人才周圍都搶緊, 咁其他人就要計下呢D人對自己係唔係利多於弊

另外係美國呢個神奇既國家, 個包容性先咁大

包容性大 = (新移民 除以 本土人)個數字 較大

起碼同廣東人差唔多先

覆未

去到呢度就要用文化 或者 社會成本去分柝

大逃港年代, 係俾300萬新移民侵略左, 本土文化(除左長州, 圍村)全部死晒...

而家班大陸蝗係外國點我唔太清楚
但以前班香港移民到外國
好多都自力更生
唔會將自己文化加諸於其他人度
因為知道唔係自己地頭
都會檢點啲
從政就少之又少
到佢地班第二代
就已經可以融入返個社區（班abc bbc）
最多都係得個china town圍威喂

但蛔就太霸道
班左膠又助長咗佢地
形成咗一個文化
唔可以責怪蛔
班蛔就將自己文化開始植根
香港都有依種現象發生
就係乜都叫人包容
漸漸就無人敢出頭屌班新移民
但一爆就爆單勁

依啲先係理性，獨立思考，當然個個都咁諗個社會就仆街
啲統治者都用啲
民族性(二戰德國)
愛國心(make american great again)
個人崇拜
去迷惑自己啲人民
btw

咁點解美國好嘢可以益新移民
其他地方唔得？

連登仔：非左即右
呢個世界只能用殺戮去解決問題

根本討論唔到

How do you define race

100年前，猶太人，Irishmen 根本唔被當係”white”

回教一個家庭就生十個八個，其他人點鬥
遲早全球產
有生仔女個d真係慘

點解會咁多移民 點解本土生育率咁低。殺佢地用意係咩？會唔會對本土生育率低有幫助？點解班人要離開自己國家？佢地同你班連登仔成日話想移民 有咩分別？ 根本係個兇手錯解咗成件事。成班人羊群心理。見到個兇手講幾句好似好委屈說話就撐

即係強國冇咁傻
唔buy血統論
唔理係咩族群囉

當你個政府本par, 乜都唔肯認真解決。
咁要解決問題，最基本第一步只能用殺戮去推翻政權。

因為果D新移民有利益俾當地人...
但呢種新移民唔會佔多數, 佢地係工作上唔係二等公民, 但其他地方就唔知, 因為各人都會為自己計數

計google 每季賺30Bn, 等如養50萬人, 仲未計佢已僱用員工同周邊服飾
呢個就係呢種新移民既利益

咁你要計下數,
維持個族群領導付出既成本 VS 做二等公民所付出既成本

咪話緊呢度啲ethic-nationalist囉
同族根本唔代表任何嘢

又潛水

血統上係
我都唔支持血統論嘅

人地有冇當你係一家人先,,,, 唔好ON99, 俾人地呃...
香港廠商返大陸發展完, 咪被人踢走囉

係有啲人鍾意以偏概全

明明香港人係講緊啲一落黎拎綜援排公屋搶醫療教育福利資源既蝗
緊會有啲人就直接spin去 你是不是歧視中國人

你自己都冇答案啦

我咪問緊囉
唔好做人肉錄音機啦

我個立場咪冇關係囉
呢啲啲人講到世界末日咁咪問下囉

南粵係自己一個ethno-nation

答左你, 做二等公民, 你制&接受到個成本咪OK囉

好似猶太人做左2千年二等公民...
一立國咪發左癲...

你可以話佢地點解咁諗唔開, 做乜唔放棄自己文化, 融入新族群

呢句係copy 佢 不是我立場

做二等公民
咪因為當地人仲攬住「非我族裔，其心必異」囉
而家係美國嘅猶太人係唔係二等公民

南粵的scientific definition 係咩

點解海南人同廣州人係同一個ethnicity

美國人的「族裔」定義係咩先

香港人第一句說話係：唔理你有咩動機 總之郁手打人殺人暴力就唔岩
個日公司啲廢老廢中睇到單新聞已經第一時間係呢個反應
(其實都只係講緊有啲20尾都有咁既思想)

美國猶太人用錢overcome 左二等公民

美國猶太人同以色列猶太人係幾複雜, 好似一個男人有兩頭住家...

以色列猶太人怕美國猶太人將以色列變成美國傀儡
美國又怕太傾血以色列

仲寫得簡單易明
唔亂拋TERMS

烏克蘭既scientific definition 係咩
點解克里米亞既韃靼人同加利西亞人係同一個ethnicity

「以戰去戰，雖戰可也；以殺去殺，雖殺可也。」

其實中國文化都有正確的觀念，只是不會宣傳出來

有錢去到邊都唔係二等公民啦

答案係冇，race is an arbitrary social construct ，一個國用黎家統戰的term

返屋企一字不漏睇晒佢先！

係咪有少少”我的奮鬥”feel？

咁係歐洲點解唔可以用錢overcome?

你幾時有領導過既幻覺？
係軍事上
定科技上？

純分析西方國家, 先唔好代入香港

歐洲難民政策根本唔係因, 係果黎, 以致到而家血緣主義開始抬頭都係果黎. 好大程度嘅因都係源於伊拉克戰爭.

無論係深化本土主義定鼓吹難民政策, 根本都達唔到公義

部分啦,,,

"中國"人有錢都被人排華

猶太人二千年在外地既生活哲學先無事

猶太人二戰時係德國政治下既犠性品

所以, 我話係partially overcome

你誤會左, 我講緊每個地方都有一個族群領導, 而唔係全球性果種領導

放返去個大方向, 討論返槍手果篇宣言

民主要睇國民質素同族群比例
缺一都會失效

錯
猶太人咁有錢
但係只要淨係得錢
而且係銀行，借貸，利息等等無真正社會貢獻，吸血吸翻嚟嘅錢
一世都係二等公民

An ethnic group 不一定係基於種族同血緣，共同語言同文化已經足夠。
南粵同黃河流域既語言文化差異遠遠大於烏克蘭同俄羅斯

總會要呢種人推動局勢發展

香港人本身係無共同體意識，所以好難明白猶太人係歐洲既各種困境，最後必須由建立猶太民族國家來解決

以前就指住俠義風骨嚟笑，話人無腦港女，而家就用返一模一樣嘅論述撐白人槍手，笑撚死人咩兒登仔

你自己話帶起果個地方呀嗎
新疆有錢同現代化過以前喎
但你依家又講話文化
同埋想請教咩叫新疆文化先
新疆文化=回教文化？
中世紀回教化前，新疆文化更多元性更豐富
咁我睇嚟
回教化後嘅新疆反而係落後
而且我好難接受維吾耳族帶起所謂新疆文化=帶起嗰個地方
論政權合法性
較近代又較強嘅新疆嘅大一統地方政權應該係準葛爾汗國即係蒙古人
都似乎唔太關維吾耳族事
唔太熟新疆歷史，但歡迎討論

銀行冇社會貢獻
金融唔係得炒炒賣賣囉

邊有人笑
佢就係知呢樣野
所以先話要行動
唔係就到自己人被消滅

比起Mein Kampf，佢接近21世紀好多
著重點係移民問題

咁係咪黑人白人華人南亞人東亞人移民都可以係同一個ethnic groups

東突厥斯坦既文化係分別來自喀喇汗國同回鶻，種族上則係吐火羅人，粟特人同突厥人既混血，反正就係同支那無任何關係

係馬來西亞，葡萄牙人既後代，泰人，孟加拉人同馬來人土著都係被當成Bumiputera

如果ethnic group的定義咁彈性，咁點為止 「每個種族都應該有自己嘅家園」

已經轉移咗視線去「咩係種族」
返正題啦，好嗎

有足夠凝聚力既共同體會繼續存在，無既就會繼續拆散直到最穩定既狀態

有冇原片

#1 條link有片

如果認為討論講自己既想法就可以改變社會，只能講太天真
但如果可以從討論，改變人既相法，聚集有識之士一齊行動，就係改變社會/世界既力量
係連登，有建設討論人既人唔多，可以話既幼稚低能，比支共統治唔係無原因
個槍手無論對或錯，係有諗法有行動，產生好大既社會影響，依樣我地可以參考
anyway,最後都係有力量既人話事，唔想左膠或支共話事，就用比佢地更有力量，無論政治，財力，軍事上，最終係實力既對決
我地應該點行動，對抗左膠及中共，先係重點

op 加油，我之前被人圍問，再越走越遠

150x365=54750

遲d會唔會有人係羅湖關口掃射

極端保護主義

好多link都delete 咗
有冇巴打有link 可以down到佢個manifesto

如果本土黎講 我所知加拿大係有比'first nations'優先policy

AU/NZ就唔知啦

#1條link仲work喎
manifesto+video

冇RAR開唔到

7zip 乜都開到㗎

你對華人嘅執著好似一個YouTuber

唔該巴打

我覺得依份野好有學術價值，但實俾班左癌扭曲

所以我想請教咩叫新疆文化
突厥同回教化後
新疆文化實在比以往失色
新疆文化可以同中國無關係
但所謂突厥化唔係理所當然
歷史上，佢哋同樣係壓迫者
清洗咗再早期嘅新疆本土文化

我記錯

我只係想由邏輯的角度去檢驗槍手的argument ，點解要人生攻擊

我呢句有咩咁人生攻擊

春秋戰國一樣比秦漢大一統更多元化，所謂既“漢”文化亦都唔係理所當然
歷史上，漢人同樣係壓迫者
清洗咗再早期嘅諸夏本土文化

lm

其實極左政策根本就係反智

香港寫照

咁係因為西方投機政客而家賣國乜事都無
你試下第一個西方左膠政客被人殺全家，第二個五馬分屍，睇下仲有無人夠膽做第三個賣國賊

全文轉載網頁：

同埋，其實始終佢地個情況同香港有少少唔同。
香港憎極大陸人。大陸人都未直接傷害到香港人。最多都係間接傷害，令你班友不斷排隊睇醫生失救死。
但係，人地對Muslim的仇恨可能唔同。ISIS係直接傷害到好多白人或者其他國家的人。人地一樣有屠殺，一樣有公開處刑，甚至乎坦克碌人，鋸頸乜都有。重要拍到好似電影咁宣傳。
大家個仇恨程度都唔同。比ISIS捉果d人唔通就唔係平民百姓?

其實唔使探討本土或者白人都唔係原居民問題
所有事情都係利益 跟本唔係咩道德 本土問題
只係為左保護自己既利益
大部分連登仔都唔係新界原居民 講本土班新界佬係香港仲耐歷史 但係連登仔都討厭佢地
因為自己無地方住 當然要收返班新界佬既地
所以跟本唔係咩本土 只是利益團體衝突
無話誰對誰錯
最後勝者為王

呢個我同意。

我成日覺得，和理非非根本冇用。
屌那星，唔通班當權者會乖乖交個權利比你，就因為你企嚮道德高地?
民主呢味野，某程度上都係大家爭權，只係冇咁血腥。以選票代替埋牙肉搏。但係香港連民主都未有，但係就妄想唔流血爭取民主，邊有可能?

agger，話物歸原主嗰班連登仔唔該帶埋佢哋上幾代嘅親人返大陸，將香港「物歸」香港原居民

唔通真係可以好似班大愛左膠咁，見到西方國家都變哂伊斯蘭國家都唔緊要咩？

中國人嘅信仰只有利益，邊面有利益即刻歸邊
穆斯林你點都唔會改到佢哋嘅排他性

西方文明始於古希臘、古羅馬，仲有基督教文明。同埋人地真係文明化到喎。對比中東、南亞同東亞地區，真係點都識揀嘛

你係香港原居民?

真

放諸嚮香港。
係咪香港人過十年，全部講曬普通話，搭地鐵周圍座，周街都係大媽唱垃圾山歌都唔緊要。
屌佢老母，依家d蝗蟲學生周街講普通話，你試下整個痴線佬嚮東鐵，一聽到普通話就踢蝗蟲學生落路軌，我諗你踢一兩個，己經一兩個月少人嚮街講普通話。
根本hate crime運作原理就係咁。

好真實
你俾夠利益 叫佢做咩國人都得

呢個thread連樓主完全ignore the basic fact that當時人本身係個white supremacist. 都講撚咗要maintain pure blood. 你班戇鳩就係撚咁muslim點點點, 移民點點點.

大佬, 返去讀多幾年歷史先好唔好? white nationalist點樣來嫁? kkk係咩時期, 存在嘅目的係咩? neonazism點解會出現? 點解會有nazi﹐hitler, wwii? 再唔鳩該睇返西方部份國家點樣打土著, 白人行先, 之後點樣有奴隸制度, 種族主義等等, 先再理解點解會有你所講嘅移民政策先啦. 佢嘅philosophy唔係近年先興起, 而係一早就存在. 亦都唔同支持佢嘅港豬嘅諗法.

最低限度係, 你唔會同佢有完全相同嘅諗法囉 -- 一世都只係會上/拍/娶港男港女. 睇av只睇港女港男. 所有其他嘅種族都配唔起港男港女.

你講就好撚易. 叫你做咪又係即係收皮. 醒少少啦眾柒頭

關父權咩事

擺到明係支持etho-nationalism啦

打咁大段野都無重點

如果係印弟安人係美國有冇資格講本土

那有咁理想

但無錢無人脈真心唔知點好
要鎗又無
要人又個個鍵盤戰士
依家連上街都驚
點起事？

呢件事發生之後韓星post已經少咗人講 咪撚屈啦

佢講到出腸喎

當然好快會打回原狀。
但係，依家係連打回原狀的機會都冇。因為政府根本係唔撚做野，睬你都傻。其實我都唔主張殺人。
我只係想講，希望政府做野根本痴心妄想。d乜撚野遊行示威只係浪費時間。真係想改變，唯一希望只有訴諸暴力，一係就欣然接受大陸人強姦香港。

agger。

睇完之後諗翻起道德經第八十章。

「小國寡民。使有什伯之器而不用；使民重死而不遠徙。雖有舟輿，無所乘之，雖有甲兵，無所陳之。使民復結繩而用之。甘其食，美其服，安其居，樂其俗。鄰國相望，雞犬之聲相聞，民至老死，不相往來」。

LM

而且sad but true
大陸人眞係可以同我哋"同化"
不過係我哋支那化

奇拿

好多人其實打從心底憎恨穆斯林狗
佢係唯一一個實行既人

同一道理，大家都好憎大陸人。但林滋滋既香港人最多咪mean一兩句發洩下。又未去到要殺人既地步

睇唔透。

用任何方法拎資源
面對左膠、中共,係一場戰爭
戰爭係係此長彼消,資源力量強弱比較
唔好睇小自己,亦都唔好諗住靠人
獨立、自專,不斷係抗爭時提升自己實力
就算要做大事,都要有做大事既能力

所以香港都有人想行accelerationism，行焦土

可以咁講
不過無白人的西方醫療科技, 原住民的平均壽命會短好多.

然後相信焦土過後淨土就會自然地出現。

咁政府就可以乘機講到班蝗蟲好慘受盡歧視，甚至生命受威脅，然後再大條道理保護佢哋，同埋啲支那人好叻做呢啲煽情嘢，講到佢哋係弱勢社群，其他香港人都係冷血痴線佬，然後大愛左膠就會光速割席同譴責，到時只會令班蝗蟲拎晒光環

連西方國家都淨係識話右翼唔包容而唔認真諗吓點解會有呢啲右翼主義出現嘅時候，香港更加冇可能啦

唔係必然
但係香港咁嘅情況好難有缺口
Accelerationism係其中一個製造缺口嘅方法

道德經唔係全對
e.g.
道可道，非常道。 (natural selection (野外生物) / human selection(圈養生物), 已經係可道既常道)

但有D野真係正
例如17章 ~ 19章
太上，下知有之；其次，親而譽之；其次，畏之；其次，侮之。信不足，焉有不信焉。悠兮，其貴言。功成事遂，百姓皆謂我自然。
大道廢，有仁義；智慧出，有大偽；六親不和，有孝慈；國家昏亂，有忠臣。 - 當天下大亂, 自然有忠孝仁義, 等反作用力
絕聖棄智，民利百倍；絕仁棄義，民復孝慈；絕巧棄利，盜賊無有。此三者以為文不足。故令有所屬：見素抱樸，少私寡欲。 - 但放棄忠孝仁義, 巧利更加利民, 其解釋, 我覺得可配下文
配 莊子, 外篇, 胠篋
聖人不死，大盜不止。雖重聖人而治天下，則是重利盜跖也。為之斗斛以量之，則並與斗斛而竊之；為之權衡以稱之，則並與權衡而竊之；為之符璽以信之，則並與符璽而竊之；為之仁義以矯之，則並與仁義而竊之。何以知其然邪？彼竊鉤者誅，竊國者為諸侯，諸侯之門，而仁義存焉，則是非竊仁義聖知邪？故逐於大盜，揭諸侯，竊仁義並斗斛、權衡、符璽之利者，雖有軒冕之賞弗能勸，斧鉞之威弗能禁。此重利盜跖而使不可禁者，是乃聖人之過也。故曰：「魚不可脫於淵，國之利器不可以示人。」彼聖人者，天下之利器也，非所以明天下也。故絕聖棄知，大盜乃止；擿玉毀珠，小盜不起；焚符破璽，而民朴鄙；掊斗折衡，而民不爭；殫殘天下之聖法，而民始可與論議。

---------------------------------------
聖人不死，大盜不止。
我好鐘意呢句, 盡道左膠的虛偽

去到呢d情況，重指望政府咩。
政府有政府講，民間有民間做。
但係如果果個地方的人民專岐視傷害外來人。個政府好welcome你，但係你生命會隨時受威脅，你真係會去?

“唔認真諗吓點解會有呢啲右翼主義出現“

個人觀察網民或傳媒(香港同外國)

其中一個Millennials 較支持既主流思想：

當權者缺乏智慧，
未能諗清諗楚，有權無能。

非當權者更具智慧，
其實問題好簡單，只要 X Y Z 就可以。
已經睇通睇透，只缺權力。

相信歐洲會越來越多仿效....因爲哩件事已經去到唔是普通槍擊事件！槍手既宣告書完完整整道出好多接收難民國家既現況..而佢只不過熱愛自己民族同擔心下一代會被同化.用自己既一生的自由去做一件好多人唔敢做既事!反而會激勵左受難民影響人，潛伏在內心憤怒一次過引爆出來⋯⋯

份野其實寫得唔錯，無咩廢話
不過會認真睇既人一定佔少數
好睇傳媒點去玩標題
例如全文有講中國果少部份香港傳媒已經用緊

當權者永遠抱住自己的利益是常識吧......
我唔認為當權者真係低能到諗唔到有效方法去解決社會問題。
只係各種利益令佢地唔肯做，無論係政治或者金錢利益。
少做少錯，唔做唔錯都係一種利益(薪金/政治前途)。靠香港政府根本等同於等中六合彩發夢。

圍頭佬出市區大屠殺

呢似傳媒spin得真係好嚴重
而且好多upload都即時河蟹

大陸好多傳媒已經用緊哩編文章幫共產黨打緊飛機......同埋歐洲國家既右翼政黨近一兩年民望好高！左膠王默克爾民望低到一坺屎就是一個例子！

Nationality vs Ethnicity vs Race
睇落簡單，但容易亂用用錯
新加坡李光耀當年花左唔少功夫
而法律上美國one-drop rule係個簡單有趣例子

問題係呢種咁極端嘅手法唔止政府，社會大部分人都唔會接受（連登唔係主流），到時可能同情返啲蝗蟲轉頭都未定

而我最擔心既係，
就算部份人經常期待既事成真，
所謂曾經"受打壓"者最終同樣會成為施壓者。

"Nearly all men can stand adversity, but if you want to test a man's character, give him power. "

所以日本咁hardsell佢套文化係有原因，亦有作用

呢條友唔係殺左咁多個應該選到入議會

好撚多白豬buy

一句講曬 因為宗教問題 中東永遠都唔會搞得好
世世代代都宗教戰爭

一句講哂左膠之亂，咩都要重新定義，咩都要包容，性別種族之分自古傳統打到亂哂，禮崩樂壞，卻唔知文化都有高低之分，世界總有啲野蠻人係未開發，蝗、蛔就有機可乘。

佢就係覺得而家係民主都解決唔到呢個問題

因為君士坦丁堡變成伊斯坦堡象徵住基督教嘅橋頭堡俾伊斯蘭教征服
本身呢個城市已經係中世紀嘅第二羅馬
後來俾土耳其人征服咗 變成咗伊斯蘭教徒為主嘅城市
所以拎返君士坦丁堡其實係一個現代嘅十字軍東征
如果有睇開外國reddit或者youtube啲歷史channel應該都知其實呢個係一個meme

另外佢之後講hagia sophia，即係喺伊斯坦堡嗰座大教堂/伊斯蘭廟/博物館
呢座嘢喺十幾世紀已經喺度 本身係教堂
但係當君士坦丁堡被征服嗰陣冇被人拆到
反而加咗四支minaret 即係啲喺個啲伊斯蘭廟隔離嗰啲塔
將hagia sophia變做伊斯蘭廟

所以佢最後話要拆咗啲minarets就係想將佢還原返做一間基督教教堂
並唔係只係針對土耳其

歷史嘢我都略知一二
但個threat我都係覺得係針對土耳其

同通isis同土耳其聯手抗敵咩

促同時要民族夠齊心 俾到群眾壓力
一定要你識日文 跟從佢哋文化

有冇人可以分享條片嚟睇吓

你有冇入#1條link㗎
個rar入面有
或者呢到：

香港遲早都會喺咁

白人祖先都係入侵紐西蘭姐

所以呢個世界基本上都係一個循環來。
但係起碼維持返香港呢個民族

如果毛利人屠殺番紐西蘭白人連登仔又會唔會支持？

所以咪左膠禍港....
不過就算真係有人咁做。其實做到咁，我諗佢都唔會介意其他人點睇佢。
其實就算唔係同情，都會有人基於其他原因反對，你估真係冇機會殺錯良民，誤中副車? 但係嚮呢d痴線佬眼中，呢d只係collateral damage。
但係呢d痴線佬目的，其實有時只係send一個message, 同埋喚起其他痴線佬一齊做同一樣野。

但係我都係果句，搞到咁，政府要好好反省自己係咪冇處理好移民政策

咁你d移民來唔來咪自己諗。計時炸彈，睇下幾時爆中你之嘛

其實而家己經係。
記得當年曾特首鼓勵港人去生仔真係有先見之明，而家回歸呢廿年中產階層唔生仔d稅收補貼曬新移民家庭😞

你们已被列入国安局观察名单

係被人屠殺嗰一方

成班連登仔咪又係得個講字

都戇撚鳩，美國，加拿大，澳洲等地，鬼佬都係入侵者，都係移民，入侵者嘅角色。

從來都唔覺民主會解決問題

始終社會廢人太多；你既理念永遠唔會係選舉上反映

世界上每個政權都只係跟選票去做野；所以咪撚岸尻認為投票/民主有撚用

佢想光復君士坦丁堡

同佢諗法冇衝突喎
佢由頭到尾都係想保護自己族群
而唔係做聖人

呢份嘢將來一定會係歷史上有重要地位

邊有人移民支那 貪佢空氣夠臭？

廢人意思係?

就算一個國家/地區 既jurisdiction內
只有一個族群/種族/身份認同/學識咩都好
選舉或討論時都會出現一定程度既分歧
除非你係自己間房一個人同自己玩
否則社會上無可能兩個人同時對同一事物有100% 相同睇法

例如10個人
今晚食野
5個想食 M記
4個想食 KFC
你想食吉野家

有好多方法去決定，但係：
大家得一個肚, 今晚食咩應該點去決定？

澳洲紐西蘭加拿大先叫真係無辜
中東咁亂好大程度係因為歐美加隻手埋去，所以先咁多伊斯蘭教嘅人移民
至於非洲堆黑人就因為歐洲殖民留低嘅後遺症之一

我同意呀
你誤會我係大中華膠

若果呢刻有紅番做返同一樣野對 d 白人
我一樣認同紅番

The Great Replacement翻譯本《後殖民世代》

小弟開咗post，有時間可以過去睇睇

廢人係對國際關係、經濟、社區冇貢獻既人
包括出公數養果班

有分歧正正係好似你有話語權，但係諗真啲有幾多當權既會聽你講

好似美國打伊拉克；果幾千萬人既所謂選票同理念就令到中東退步20年

民主只係美其名，選舉永遠成為當權者（共產黨、共和黨、民建聯）既工具

民主呢樣野要人少數服多數；但係真係咪撚岸尻；少數果邊一撚定有人會諗方法搞尻你；久而久之，社會分裂、人人自私；呢啲就係民主附屬品

你講既係選舉制度下既問題
只係以民為主既其中一種方式

保護自己家園

你要全民參與，依家呢個世界只有選舉
好似大陸咁選，你班港豬又反對

一係你要無政府、或者烏托幫

做得好

Hate crime 嘅crime係指原居民所施行？
定係指入侵者嘅罪行？

宜家已經係

煲呔真係港人英雄

支持樓主打擊死左膠兒登真係左膠氾濫，穆斯林俾西方國家入侵搶石油殺平民，無辦法之下為咗自保先迫不得己走出嚟搞恐怖襲擊都可以俾人話冷血濫殺無辜，以後再有死左膠企係道德高地反對伊斯蘭國自我防衛我就屌爆佢老母個離地梅毒性冷感西

我會認同毛利人嘅諗法
佢係為咗保全自己民族/文化存亡本身 而唔係合理番以前侵略嘅歷史 或者係某種文化上嘅優越性

毛利人之所以無法抵抗白人嘅原因 可能係佢地人數太少 或者大多數人唔想反抗

叫盧亭人趕走香港人嘅動機係合理 但係機會微乎其微 因為已經太遲